Projects
Projet effectuer dans le cadre de mes études en DUT Informatique Amiens.

Nous devions réaliser un gestionaire de taches. J'ai fais le choiw d'un gestionaire de taches en ligen de commandes (pour le fun !!).
Tache

How to ?

Run unit tests ?

cd mesozoictest
dotnet test

Run console app ?

cd mesozoicconsole
dotnet run

UML 

⃝ Ident : integer
⃝ Nom : string
⃝ Descriptif : string
⃝ Deadline : DateTime
⃝ Types : String 


● presentation() : string
● prsentation_detailler() : void
● tostring() : string




Liste


⃝ list_task : tache


●nb_element_liste() : integer
● identifianzzz() : integer
● presentation_detailler : void
●presentation_tache() : void
● ajouter_tache ( int,string,string,string,DateTime,string) : void
● supression (int) :string
● modification_nom(int,string) : string
● modification_descriptif(int,string) :void
● modification_deadline(int,string) : void
● Enregistrer_tache(string) : void
● Lecture_tache(string) : void

